其實 外表好好但又好毒既人 係咪真係存在?

毒既意思唔係話不修邊幅 污污wer wer 油頭垢面
而係佢外表好好、識打扮自己, 但又唔鍾意social、好靜、放假就成日係屋企果d
真心好想同呢種人做朋友, 佢地明明咁有本錢 但又甘於平凡同低調 簡直係出淤泥而不染

我...

認真答你，係我

中一半

自貼先啦師兄

我 利申 佐助形毒撚

咁多巴打自認係... 咁其實有冇女仔都係呢種?

我係

如果當識多一個朋友我冇所謂，但睇樣太膚淺了

我女朋友已經係

好似有人講我

利申：巴

我囉

屌, 你get錯左啊, 唔係話佢鳩下鳩下唔識野果d
而係自知自己樣靚, 但就喜歡安靜、不問世事、唔鍾意出街

總有啲噉嘅人

利伸：唔係我

我
淨係鍾意宅係屋企

金城武？

me

Me

Me 我老母， 我識有身邊朋友真係咁
中學男神黎 真人毒撚到仆街

我

利申絲

我

男人老狗扮女人

起底囉屌

身高169? 唔錯喎 高妹真係好靚 好有吸引力, 我都唔知點解d人會鍾意矮妹

唔鍾意人多既地方，除左番工放假多數係屋企⋯有時出街比人望住會覺得好唔自在

識有個女仔都係 真人真心公認靚
但又係好撚摺毒

利申：中意摺 一撚定唔係外表好好個堆

我 就算有fd約都突然好想放飛機 中意日日訓係屋企

平凡同低調 又點會想同你做朋友呢

我
有拍拖 只會同女友一齊毒
唔鍾意social

話未拍過拖就經常比人懷疑係gay

咁幾安靜既人都需要朋友嫁

有既但多數呢種毒唔晒

講多無謂 po相最實際

存在
但你要approach佢係極困難

認真答你 我係 啲朋友都話唔明點解我冇仔

無錯, 唔洗超毒, 只要唔係果d 365日no day off咁出街玩, 然後日日spam旅行相食野相果d陷家剷就得

介唔介意做個朋友?
利申: 我男 但係偽娘 可以做姐妹

雖然唔想講自己

不食人間煙火既人

未見過

存在 但你好難接觸到

啱 真係唔鐘意出街 人又多又逼 大學四年ocamp一次都冇去過 係去過一次onight 怕同生寶人講野...

唔鐘意social又點會隨便識朋友呢

講番自己先
我平時好中意享受自己一個人時間
靜靜地睇下書 畫下畫聽下歌咩都得 好舒服

朋友都多既 同朋友一齊個陣都會多野講
只不過唔可以成日出街玩
因為出得多會覺得好攰

利申： 幾年無拍拖 無女

我外表好得嚟但係有少少不修邊幅，平時鐘意係屋企睇下書，彈琴同畫畫。唔知算唔算呢？

Me

唔敢話自己外表好好 但好憎自己好內向 同一大班fd出街講野都會大聲啲 但一小啲人或者自己一個就會好驚唔敢問人野 行路都低頭 一見到多女仔多人既地方就會兜路走或者扮玩電話唔敢望

唔鍾意social、好靜、放假就成日係屋企果d

你唔會遇到因為佢成日係屋企

唔敢話自己靚 但都會打扮下 至少唔叫7囉 好怕best friend拍拖 佢一拍我就好寂莫

我個fd
好乖 好少出街 星期六日陪媽媽 A0
樣又唔差 身材都ok
但可能太乖所以冇人敢要
都冇人襯得起佢
如果我係仔第一個食左佢

ME

我 外表好多異性話過我幾好
不過我放假果啲寧願係屋企打機
朋友約都係成日唔出街
中學試過有個人 做左fd之後話原來我性格係咁
本身以為係我唔想同佢做朋友

金城武

我
利申:巴

中上男神post

sor

我
而家連俾人邀請一班人玩都好怕

外表正正常常，相呃到下人
有女朋友但無朋友
好驚第時結婚擺酒無人黎
都唔知可以請邊個

識1個真人FD 男神黎
但係好撚鍾意動漫 行為同毒撚基本上一樣

以我所知 張國榮係啲咁嘅人嚟 就算當年佢紅咗 佢都係咁 鍾意喺屋企睇下碟,聽下歌咁

我。。

我就係咁...
會打扮但唔social
身邊有fd都係咁
但唔覺得咁樣好好
反而好憎自己咁內向 埋唔到堆
成大班出街啲人都唔會想約自己
好享受獨處 可以喺屋企成日都唔會覺得悶

同意
利申我係

啱啱識我既人都覺得我係幾social 幾活躍既
但接觸過後就發覺我好靜
所以基本上唔會有幾多個真正熟到

連登毒撚飛機post

入黎就係想講佢

係咪真係有絲打鐘意靜既男仔架
我知有女仔話唔介意個男仔靜, 但最後就係因為個男仔平時出街都冇咩野講
結果佢第2個男朋友係好多野講既

鄭伊健算唔算

其實外表好好點會有毒撚性格，可唔可以講下佢點毒法

識過一個女仔
好有本錢去玩
但真人勁腐女,勁毒

可以分析下比你聽呢類人有咩興趣同會喺邊出現

平時出街無人一齊行既時候九成係塞住聽仔聽緊歌
出沒地方多數係海邊，沙灘，coffee shop 睇書
唔鐘意行人多同逼既街同商場
文靜型係睇書玩音樂影相，書係睇啲文學哲學
音樂多數係啲感情類既歌，好嘈好hiphop 外國啲club songs既會少啲
運動型係行山做gym跑步 球類（足球籃球等team work運動除外，運動人數一個起2-3個止，一定唔係十9幾人果種打咭行山）
即係羽毛球場/其他人少都玩到既運動地方會易出沒

利申：我就係咁毒

點樣先同到呢d人做朋友

金城武
馬國明

不過提返
佢做乜都係毒撚咁自己做
所以你唔會識到佢

我掉轉好撚柒但好鐘意social
成日溝女

矮妹有咩得罪你

邊一半先...

矮妹更加可愛

我同我男朋友就係

溝到？

偏偏係現實入面女仔就係最鍾意依啲

收皮啦，你班撚樣

存在 不過唔喺連登
呢度得外表好毒兼性格好毒嘅人

垃圾po都上熱門
沉啦屌你老母

如果又柒又毒呢

毒就係毒，No Doubt

其實呢d人多數都會有班frd
佢地唔係特別多野講 但無論中學 入U 番工 都多數同其他人相處得好好，同埋好容易就有自己既圈子 係唔洗亦唔會專登去social

係

但窮

咁你仲想唔想要我？

警隊前綫做曬磨心

wrong post

有呀 仲好撚識製造老尷場面比自己靜下

利申我係

我大把女仔朋友都係又靚又毒
性格問題關本錢咩事

我外表差撚到個個避開

邊有完美....唉

是咪搵我

o個d叫cool，唔係毒

連登不愧係中上男神集中地

求回覆

我覺得我係呢種人
經常俾人問有無女朋友但係自己根本就唔想拍拖
放假收工都只係想係屋企hea

呢到都係

呢一類人既生活步伐都比較規律
同鐘意一樣興趣既話就會研究得比較專

就好似以自己為例
聽開既歌黎黎去去都係個啲 有時可以一首歌loop夠十次 到厭咗就再播下一首loop
基本上每一日番工既路線十分定時定候
打卡時間都係好接近
放lunch食開邊間就去邊間食
食到啲老細都會認得自己
放咗工就番屋企照顧貓 到11點就準備訓覺
平時放假都會plan好個一日要做啲咩
好似有個to do list係心入面咁
盡量唔浪費時間 而且鐘意獨處
著重個人空間 唔打擾人地既同時都唔想人地黎打擾自己

利申樣衰

冇圖冇真相

大家自拍 up 上黎 討論下

你個名
你個性格做呢啲野會唔會覺得好難頂

我諗其實自己都唔想
係慣左呢種生活模式

佢平時唔中意出街 好少social
（ 唔計d 主動搵佢既女仔）
佢拍拖個陣個女朋友叫極佢出街都唔肯
平時佢會係屋企打機訓教hea

有次同中同朋友食完野 叫佢一齊玩埋下場啦
見下中學同學 佢話唔好啦 我想番屋企

中咗好毒嗰一半

我 自貼:

好多年前識過個咁既高登仔
第一次出黎聚就比個絲打mark左

搵我

除咗唔覺得自己樣靚之外 其他same

留名睇大家爭住認做靚仔靚女

呢個post既出現係咪想令網友開心啲

有個女性朋友
樣靚身材正
但內向
身邊只有女仔fd

毒撚又出哂嚟打飛機

重有最重要嘅圖書館

我個frd就係，
公認靚仔，多女溝佢，佢反而覺對拍拖冇興趣。
唔跟韓流，但識打扮，係屋企跟youtube做運動，人人以為佢蒲友，但佢興趣係打下overwatch或者玩下日本galgame。

但係我講完，又會有人信咩

完全同意

我到你識到就唔係咁講

運動員有
高路斯同湯普森
呢2個明明好勁
冇比賽果陣都係好少出聲
d訪問講過佢地冇咩朋友
好悶 鐘意一個人

認真答你
我 仲要無朋友

打扮唔係為咗social咩 唔social就多數都求其㗎啦

全連登都是佐助型毒撚
仲問

你係好毒既人？

我同男朋友都係
唔識social或者唔會隨便同人social
例子 人地叫到先一齊食飯 中意自己一個食/行街
但外表會執到好正

講緊唔係迫於無奈嘅 冇朋友嘅毒
而係有外貌又知識有頭腦 都選擇唔社交
呢一類人好著重 自己嘅個人時間
希望盡量能用多啲時間做自己鍾意用嘅嘢
專注喺自己鍾意嘅領域上
通常一個有毒 又鍾意學嘢嘅人
佢涉獵嘅領域或者科目都可以好廣泛
未必深 但範圍可以好廣
知自己有外貌嘅優勢 但不屑於利用 認為自己嘅頭腦 先係應該俾人注目嘅部分

171絲 成日比人話似Ali 深交嘅朋友2個

我
我係個習慣自己一個既人，工作時完全睇唔出，但係我自己住，可以每日都自己食，可以星期六日唔出街淨係叫food panda，自己一個去睇戲，可以自己一個係誠品睇書，行街，做運動。其實我係毒到無咩朋友，不過好彩都有個best friend，但係有時都無動力出去搵佢咁

我 真心

認真答，我係

我係 唔洗點打扮都好靚仔

我就係

嗰個不修邊幅 污污wer wer 油頭垢面

女嘅得唔得樣唔差 正常身形 男朋友話冇諗過我係個咁撚毒嘅人

好撚多

我。。
20歲a0 樣唔差
起碼每個sem都有人追
但我唔鍾意佢地
每日唔係翻學就翻工
翻學就同女性朋友挽同自摺拉把
生活圈子細到仆街

挽你老母

雖然鍾意摺
但有時真係幾羨慕動漫啲主角
會有班相處得好舒服嘅小圈子圍爐
想有人陪我一齊毒

唔知算唔算，突然想做就一個人去做
成日都聽d輕鬆既音樂，鍾意大自然多過城市
太多人既地方會覺得煩
fd聚都唔想太多人

好多野都唔想煩到人，會自己諗辦法去解決，真係搞唔掂先去問人

利申：普通樣

真心答你 我

反送中

冇能力之下嘅冇女 通常會話係我自己唔想有女
係我飛你 唔係你飛我

對波似Ali

舉手

唔啦呢啲一定係扮毒真player黎
你調返轉諗下一個女仔外表好好都唔會毒啦，一定係雞或者收兵黎，男人點會唔同知而家個市場興毒男，咪扮自己係
利申中過伏極嘔心，係咁話自己A0淨係日日上兩登，揭穿左之後仲有女上當

一撚樣
好似真係冇乜女又高又瘦嘅會大波

我 除非係熟嘅friend如果唔係唔會知原來我可以咁毒

大家唔好笑，我喺真心嘅

有個fd 好毒 放假成日摺係屋企隊草

Here

I know that feel bro

外表唔好但係好毒點算好

係屋企上連登

馬明

有 我男朋友

on9咁多人自認

其實我都係

會打扮下(因為怕污糟)但唔鐘意出街因為識朋友好麻煩 自已一個人係屋企聽下歌同兩法鬥玩下仲開心

成個post都係衝出嚟認嘅連登仔

講真 就算有 你都未必識到啦

+1

我 最鐘意打機動漫
靜係鐘意同真係熟既朋友出去
要同唔熟既人social 覺得好攰好厭倦

大型打飛機現場

Me

Btw 請勿鬆懈

其實都好多人都係
因為呢個年代既興趣好多都可以好宅
好似我中意打機上下網睇下小說影下相 hea下 根本唔洗成日出街...

Same

我

毒撚型毒撚

除左番工放工做gym減肥
就係係家

你估咁多人鐘意係家咩？
冇街去咋

有

朋友唔多
唔會主動搵人
唔識soical 就算約左出街 都會諗想放飛機
留係屋企仲好
出街一定有目的 買完即刻返去
人生除左返工收工同埋用電腦睇戲睇動畫撚貓
仲要一個人住 再加上職業係it狗 毒上加毒
自問樣正正常常

其實有啲人係純粹對自己有要求
唔係俾人睇

我bb

咁只不過係靜，最多係宅
同個毒字完全談不上關係

我，佐助型毒撚

奇洛李維斯
又型又低調又唔會主動識朋友

外表好好
後面果d多餘既

李敏鎬正個位唔止係身高
係佢咁高大得黎又man man 地之中不乏細心

已經對於出去玩活動識人覺得倦，享受自摺生活

利申返 自己唔算靚仔，但其他人知我單身都會 吓

男女都實有，睇下你遇唔遇到；

不過老老豆豆，

１６－３０歲既女仔其實係揀偶條件上有咩大既變化？

會唔會隨住年齡既增加就降低自己要求（女仔／女人）

Btw,我覺得藝人嚟講，古天樂好大機會係呢種人

另一半

唔係有咁嘅性格就等於外表好好
大家要搞清楚

我好鐘意呢種男仔

我....

我想變架，但發現冇乜可能

根本就係講緊me

噓！

實有既....

相信好多人都以為自己係外表好好

認真 我

勁摺 但social樣

講緊我啊？

下次私下pm我就得
唔好開po搵我
我比較低調。。。

好似有部分女都係咁

我完全就係個種人

我

利申：中學已經有女追，之後因為蠢讀engine成日要溫書，唔太中意social, 但係把口好得，點知比人當player其實我冇諗住追佢

抵你死 肯定係口花花

我

個個以為我好多仔 其實我無拍拖
上連登 睇書 跳舞
最鍾意一人活動

我同啲啊婆都係咁講野

啲賣野食姐姐都會加餸請我食

真係好毒就唔會比你認識到啦

啊婆都岩

我真係呢種人

咁你講兩句好聽既說話人地又開心，你又開心，有咩所謂

我識真係有人係咁
可惜佢有女朋友

好想要呢種仔

係
佢女朋友就執到啦
佢仲要大隻

仲要呢種仔通常女朋友唔係好靚女

係
佢溝我我即刻lur飯應
但冇可能

Hi there! I am using LIHKG

無，good night

我同你相反
同fd一齊會比較靜，係真係冇野講我先岀聲炒下場

相反好中意自己一個去睇女或者周圍探索

屌，我直頭俾人老屈係gay, 利申外表似mk有腹肌大隻，唔識講自己算唔算靚仔，但出街多女望加行埋黎，自問唔係奇怪樣，但無人信我未拍過拖，背後話鳩我係，gay佬，屌佢老母閪

收聲呀

遊行比幾個學生妹抽水
我講大話話有女友算唔算

金城武算唔算

最近識得個男仔，完全中晒
180cm高，大大隻隻咁，都識打扮，個樣都算靚仔
但唔算多朋友，平時都係留係屋企玩下模型

有個fd比親佢相啲女睇
女都叫我幫手約
但佢真人內向 怕醜到仆街
23歲a0

搵我？

水瓶座

利申：我

好多鐘意矮妹

好摸好多

外表好好就無啦
唔算差咁囉

有，我男朋友
好多人都覺得佢好高大靚仔，我都唔例外
但佢真係社交障礙，諗嘢又毒，啲行為又柒下柒下咁
不過我倒追咗好耐，佢一直話自己唔啱拍拖因為佢個人好悶，會令另一半拍得唔開心，所以佢21歲人都冇拍過拖，怕連累人
最後追咗好耐先打動到佢一齊

唔入呢個post都唔知香港有咁多外表中上以上嘅人

Meeeee

真係識呢種人
外表睇唔出係毒撚
但收工真係返屋企 放假唔出街
成份人工除左家用+搭車返工外全部儲起

網聚完記得sd番張大合照出黎

非常同意

高大靚仔

我比人話cool多過毒
利申：唔係靚仔，頂多比人話好樣

唔係有本錢都低調 係以前太摺 唔識得social返啫
因為身邊都係毒撚朋友 所以生活模式冇咩點變
只係偶然見到IG啲人好靚仔 心血來潮咪模仿吓佢哋啲打扮

小妹咪係囉

我咪係

金城武？
奇洛李維c?

唔同意
我直情開個todo list寫每個週末要做乜
不過幾難全部做得哂

全中點算。。。。
干物男話無女朋友，無人信，屋企人叫我快啲結婚。。
唔信可以係星期五日出黎

其實你講好多嘢都好矛盾

未到好好，但其他係

呢d外表一定係中上

毒真係原罪

除咗外表好好其餘都中

除左打扮之外 其他我都係

有人嘅地方通常少去 讀art所以一係全日studio一係全日屋企 最憎啲要social嘅嘢 成日打機睇twitch 跟著身邊朋友因爲咁close得黎又唔close 自己變咗孤島咁 之後分咗手幾年都自己一個 有時想搵翻個又怕自己唔bfable 費時浪費人時間 好樣但係氣場太拒外人 跟本冇人埋身

梁朝偉，金城武呀嗰啲囉

拍過一次之後就發覺自己唔啱拍拖 份人太理性同現實又悶 唔想阻住人

係我呀

仲咩叫我

我見過，仲係混血，同學黎
份人摺之餘仲要讀男校
btw而家脫毒了

我自己都係摺，但自問樣只屬中間，唔係靚仔樣
所以而家仲毒緊

我
其實friend就有一班 大家都keep得耐 但係中學之後識嘅人就勁少 返工返學都係想自己一個食 weekend除咗有時踢波同睇戲之外 9成都係摺喺屋企 除咗同close friend食下飯之外 冇乜social 放學收工全部上車直接歸屋企 異性friend係0個 有時睇youtube都睇足半日

除左識打扮之外 我係

名純粹食同音字
不過咁嘅性格做乜都好難頂

台灣有個識咗好耐嘅，
高大識著衫，就咁望落幾有型
個樣好似韓國呢個音樂人

但係真人係極毒，日文好勁，
嗰陣喺我面前背晒AKB48啲囡囡名出嚟。
成日一有錢就飛日本睇囡囡Show，
搞到三十五六歲人先拍過一次拖咁大把，
仲耐唔耐拎返出嚟講話好hurt

堅係睇樣睇唔出

連登仔個個都係咁

講真 我

1個人跳舞

我男朋友
個樣幾好又會打扮
但平時剩係打機唔會去蒲
剩係會偷偷地暪住我上網睇衫但又會比我發現到

藍絲

我跳pole, 練習一個人就得

係咪已經30歲

其實係食咗女都唔會同你講姐

我都好想識番個點解會遇唔到
留言又講到好多咁

未

成日覺得高攀唔起人地

返工又全仔

我都想識毒絲 腐女

Keanu Reeves

正常一定有內向既靚仔靚女

完全係我

又係背後講我

我係
平時放假都係自己一個做下運動 打下機
成個生活好有規律
除咗工作上接觸人之外
都好耐冇識個新朋友

有時好想識返個女朋友陪下自己
但真係唔知係邊度識到

利伸 斯文白淨乖乖仔樣

最憎亂咁標籤乜柒都話毒
內向有咩問題

cant agree more. 自己開心咪得囉

唔係我

以為自己開post

hi3覺得毒只係獨既同音啫，淨係毒我無意見
但叫人毒撚就好唔禮貌

我*

依D要FD搭FD先識到喎
但佢地朋友通常都唔多

甘於平凡同低調

不了

咁你地女仔就主動啲出擊啦

真心答係我，我好中意買貴衫褲鞋，對自己外型都好有要求，但內心毒，唔太識與人交流，見到靚女唔敢講野

我都係 有女話過我

我，佐助型女毒撚

你地實俾啲柒頭但係把口叻嘅溝到

你會搵到一個識欣賞你嘅人架巴打
你個性格同佢好似，好多女仔識落佢之後覺得佢太悶就對佢失去興趣
不過我覺得總會有個人鐘意你嘅悶
可能我本身個人就係啲比較social嘅人嚟，所以好想令佢都變得開朗活潑啲，希望你都遇到！

反正都係屎 揀靚仔好過

呢啲無得迫㗎喎絲打
你咁樣會唔會俾到好大壓力你男友

人地都唔溝你，點揀

笑左

叫我？

到底靚同外向有咩直接關係

同意

我

利申: 絲

以為見到自己留言直頭一模一樣

你好

係咪講緊我？

有緣就識到

其實識落就覺得呢類人好收埋自己，乜都唔講，唔識交際好難相處 所以唔好諗到咁美好

巴打？有無諗住追人吖

但又甘於平凡同低調

唔好傻啦
只喺因為面皮太簿 太撚毒
真喺太毒
打扮為左自個滿足
睇自己個樣靚啲 個人都開心啲

都係

不過後者睇對咩人啦

我自己算係呢種人

間唔中都有人讚我靚仔身型比例又唔差

著衫都算歐美feel

不過真係鐘意自己摺埋

天生係咁無辦法 仲好細路仔

我冇逼佢佢悶我就同佢一齊悶
只係想自己可以令佢唔好諗到自己咁差，一齊開開心心！佢成日驚自己太悶會悶親我

追緊呀 但好難
第一次見呢啲女 好特別
我識親嘅女都係群體動物 做咩都要搵人陪 又痴身又細路女

點解你會覺得佢對佢自己無乜自信？

會打扮毒絲
半年前同拍左幾年拖既男朋友散左
啲FD成日都同我講你好快搵到第二個啦
但係自己都真係毒毒地
放假唔鍾意出街又唔鍾意social
點識第二個呀

因為佢成日覺得自己唔好 做咩都會覺得自己做得唔好

一樣

拍左4年拖 分左手3年

做機械野 冇女仔

攝好件衫先小朋友

梳

咪on9
佢唔會畀機會你識到佢

你點識你前度架咁

同學

有 但俾我溝左 變左個肥佬

咁你平時做乜多
搵番自己既生活方式先
然後…用Apps囉唔係點

鍾意宅係屋企 用app要係咁同唔同既人傾計好煩

我都係 自己一個出街行下算 一班人出 我又唔多出聲 好老尷嘅感覺

我，好寂寞好悶

屌一樣
對住1，2個人都仲ok 唔熟既都會主動r水吹
對住成班人嗰陣 真係摺到成pat屎咁 唔多講野

係呀 吊
成撚日諗點樣r水吹 真係好撚辛苦 自己一個行街反而會留意下身邊人同事 見到啲on9樣 有時會認唔住笑 我向往呢種感覺多啲

有緣會識到

笑左
除非係同好熟既fd出街 唔係既話真係寧願自己一個出
幾鍾意一個人帶住headphone喺條街鳩行既感覺...
身邊有啲fds係嗰種落樓下都要人陪既人
有時真係覺得自己成條仔咁

外表好嘅定義係

+1 其實我好鐘意化妝襯衫 但又好唔鐘意出街 但一出親街又覺得唔好好打扮會哂左啲化妝品 搞到成日比人笑我戰鬥格

唔想出街 唔想約人 就算有約都好 到左當日臨出門口會有一種抗拒感

我都係

應該有嘅，慢慢揾下

其實內向/唔識表達自己真係好輸蝕
要搵另一半都難啲
唔係個個都肯花咁多時間心機去了解你
有時換位思考 如果我係好active既人
見到啲靜既都唔會想接近太多

正正就係鐘意嘅咗咁樣嘅一個男仔
完全熟唔到無乜話題。。永遠一句起兩句止

感情上已經無active嘅男仔咁吸引到人
就算普通交際上你肯用心了解人 但係人哋唔肯
慢熱少少就俾人當高竇
好沮喪

親身經歷過

冚連登都會話係自己

就算人地真係對你有興趣
都會覺得自己無佢想像咁好
就卻步左先 臨陣縮沙 連令對方了解自己既機會都唔畀
無限loop 最尾又係自己一個

出街會打扮俾自己睇 外表會俾人話mk
人地會覺得你係playboy成日鐘意蒲
係唔係呢類?

好中
有一次有機會出池 結果就係咁無左

係呀 可能人大左 空餘時間淨係想簡簡單單 安安靜靜咁就算

agger
btw 有冇人同我一樣用電話上連登成日上面冇左個回履果行?

因為我都係咁
想知點樣先跨過呢一步

冇喎 會唔會set錯野？

大把依d人
不過你係咩人識返咩人咁解

但點都會有要對住一大班人既時候
呢個時候自己既毒L性格就特別顯眼

我諗係因為重視人地感受 唔想人地好似比自己呃左咁
最重要係冇自信
Btw 絲打隔離post 見到你

我
唔係好識諗話題同慢熱

冇錯呀 我都唔知點改善呢個缺點
唔係唔想去試但格硬r水吹 痴水吹 個人會好唔自然

從來毒都唔係因為個外表

已係性格

夾硬搵嘢講仲怪 搞到有啲驚對住成班人 會不自覺緊張同流汗 個心成日提自己要講多啲嘢 但次次都搭唔到爹

啱
無自信真係大忌
好羨慕啲自信既人
有啲外表麻麻但有自信既人 睇落去都好有魅力
男仔大多鍾意有自信既女仔

咁女仔多數都鐘意有自信嘅男仔
真係爭好遠 起碼比到信心人

藍潔瑛 - 「靚絕五台山」

吳啟華憶述當年訓練班的情況，表示大家經常圍埋一齊，感情深厚：「有段時間走得幾埋，成日一齊玩、一齊拍戲，最多戲係賀歲劇《愛情全盒》。（藍潔瑛個性格係點？）佢喺訓練班、後生時喺班度性格比較執着、偏激，係麻煩啲嘅人，相處耐咗唔係咁舒服，因為佢乜嘢都要彈，所以慢慢少朋友！依家人都走咗，只能夠祝佢一路走好！可能去第二個世界更加適合多啲！」

係 無自信真係連自己都信唔過自己咁

我自己係嗰種工作/學校上social冇問題好外向，
但一收工/放學，就勁少會主動聯絡同事/同學約出街
甚至覺得有啲麻煩 想自己一個人靜下多啲

我話中意去公園曬太陽都比朋友笑

引哂啲自戀柒頭出嚟

咁係屋企做乜先得架

唔用App你等人介紹？

等緣份到掛..

無買六合彩點中中

我係呀, 有咩幫到你?

同科識有個男仔，好靚仔，日本type既靚仔，又識打扮，唔毒，但行為極on9, year4都來緊仲未拍過拖

無啦 隨緣

43歲金城武依然零死角 原來係超級宅男：打機打到唔出街！

中一半

中咗好毒𠴱一半

咁你係等運到期間係屋企做乜

鳩fing fing

Ok u win
小心悶親

點解會鍾意
或者係點樣鍾意

ekin .....

識個女仔外表普通但性格無撚敵
唔小氣又爽朗但係毒撚嚟 而且乜都識 又多興趣
但咁多年都未見過佢拍拖 係咪攣？

自己興趣就已經唔夠時間用啦
無啦啦點解會去搵人

自己都夠多野玩
同埋仆街啲咁講，佢唔夠女人
雖然男人覺得女人小氣好煩，但係一個唔搞基嘅男人應該唔會對一個好似男人嘅女人有好感

唔係架有d男人鐘意d 叻嘅女仔架

夠有啲仔鍾意TB啦

印狗

見佢第一眼就有feel 睇到佢做嘢認真細心就慢慢鐘意咗。。然後識落先知佢毒毒的

係邊到識到呢個男仔
好少見外表好但又好毒的男仔

同呢類人做朋友，好悶好辛苦
佢係乜都好，乜都正常，但佢唔會花時間同朋友相處
見到就見，唔得閒就算，好鬼冷感

我就係呢啲人

其實真係唔知佢咁毒㗎。。做嘢識嘅。。所以話睇緣份

真 性格係最重要

大把喇

淨係呢到都大把

好想知佢點on9 法? 即係好蠢?

淨係中後半part

我覺得我係你講既人

外表好（靚仔），好難係毒
最多係on9仔

同佢出去係佢講多兩句野會想行開扮唔識佢果種....

就咁諗好難有例子唔係蠢果種

真係毒 唔識social無朋友 做乜都自己一個

做痴漢騷擾你就話姐
一個人冇影響其他人都比你講到咁負面

係咪叫我？

吓 我無話咁樣唔好喎 純粹解釋緊佢嘅毒係點

其實有時真係會有啲悶同冇話題。但我都仲係好鐘意佢啊覺得佢薯下薯下好可愛

外表既野好主觀姐

坦白講黑衫舉起兩隻手指果位師兄其實幾ok,首先佢夠大隻，其次有自信唔會遮住塊面，個樣不過不失，同埋佢會踎低少少，唔會遮住後面，幾識體諒人

你係點追到佢

收集下佢鐘意啲咩，例如咩球隊啊，鐘意咩運動，鐘意睇咩動漫，再同佢打開話題。等到佢肯同我傾多一兩句就再等佢肯打開心窗同我講下心底話，再靜靜聽佢講俾下意見。會整下啲diy嘢俾佢。用咗好多時間同耐性先打動到佢

本人...？

咁其實係佢啲興趣唔大眾啫

係啊，我有好多本身都冇留意，係惡補返先同佢搭到嗲

我信不信由你

已經做咗打開話題但好難無啦啦講心底話同埋你整埋diy佢一定知有啲嘢嘅。。應該佢原本都唔抗拒你先咁順利

因為我真係瘋狂撩佢講嘢，做咗好多功夫，等佢消除咗好多隔膜，互相建立信任，佢先會講心底話。等佢講完心底話知佢都開始有啲動搖但冇信心去拍拖，我先diy嘢俾佢，擺明居馬話佢知我好鐘意佢，佢先有返啲安全感。
一步步嚟呢啲男仔要好慢好有耐性先可以成功追到架

有冇絲打想識認識下
最好都係未拍過拖

好羨慕你男友
有人會咁樣走入自己生活
唔嫌自己悶

如果內向仲加埋自卑同情緒病係咪可以去死

咁你番工果陣唔會同佢傾計既咩?

我地唔會一齊做嘢㗎 但會見到佢 唔解釋咁多啦

我仲以為喺我奇怪，原來有咁多一樣嘅人好感動！

窮追猛打真係唔係個個受一唔小心就反感

係我
細個逼自己social 識落太多人
但其實好毒 鍾意自己一個 睇書睇戲聽歌
唔想特登約人 又怕人多

外表普通，但願意打扮自己

不過真係好宅，次次出門口前都好掙扎

我同我男朋友
放假鐘意係屋企全日睇Netflix不知幾爽，出街又多人又曬又逼又曬錢買下野咁，好少出去行街(網購多又方便)

大把連登仔係咁啦

呢度有個

咁又係又啲人會怕，係我好彩姐

加油啊巴打！

有，但係你永遠都唔會遇到

連登大把

讚人高唔洗拉埋矮妹落水既

同我一Q樣

中哂

做咩講真話喎

有聲

我細個成日畀人話Cool囉，但真人極毒，覺得自己樣衰，頂多普通樣

靚仔毒絲

一Q樣

其實我都想試，但驚畀周圍啲人笑

有 但佢通常都唔會想理你

周嘉洛

正常人黎講,
其實如果真係知自己好樣/外表有優勢
個人係一定唔會毒
人天生會自然利用自己優勢

反而係有啲人根本唔知自己外表有優勢
所以先會毒在家

一個女仔肯花咁嘅時間去迎合一個男真係好難得

平時呢啲都係要仔做

算啦，柒就摺埋啦

If you’re so very good-looking
Why do you sleep alone tonight?

金城武
鄭伊健

我
唔識social 自問樣生得正常但實在好毒

毒撚最忌有自信

唔鍾意social、好靜、放假 係因為內向 偏好既活動都係單人為主 , 外表好好但無女 其實只係佢地唔夠瞻 向岩眼緣既異性拎電話約食飯 , 絕對唔係淤泥而不染

完全講緊我

其實都識幾多人係咁
可能係巴打你冇用心去發掘姐
相信你都會遇到嘅嘅

原諒我 佐助

我啊

自動翻譯咗做日文添

有女仔係呢種 不過行岀街又唔起眼

係存在，我反而會羨慕嗰啲所謂嘅（油頭毒撚）正正因為佢哋個樣係咁先可以做到毒嘢，個樣靚仔太多野要避忌

真，有朋友估我唔到
原來你都好可愛野

唔知我算唔算

我唔敢話自己外表好好，但身邊人都讚我靚仔
而且平時都會執下自己啲儀容，
唔會太邋遢。

不過本身個人比較內向，唔太鍾意social
而且我啲嗜好又毒又偏門
所以唔知同人有咩話題可以傾
慢慢開始驚同唔熟嘅人溝通
因為驚會無野講，好尷尬

有時候剩係想留喺自己間房
熄曬燈玩下手機，聽下歌咁
完全唔想同人有接觸

識得 好撚鍾意同佢玩
雖然佢有時諗嘢奇奇怪怪
可能因為佢係獨生女

我直頭係唔鍾意過左12點仲喺街
不過做嗰行係要著得靚又social

其實呢啲人通常比較內向
打扮自己想吸引人
但又唔識social 唯有留係屋企

我

懶得應酬
除非好fd好熟先會出

以為你講緊我 你講既我中晒
同埋我都係IT

你就低能 人地做緊黑警扑柒你啦
再唔係匿緊喺gym房教緊囡囡摸大脾

又係毒撚出黎認屎認屁嘅時間

連登仔：我
附加金鐘m記.jpg

你都幾以貌取人

onight都無去過

宅真係改變唔到不過我冇樣
真毒撚

Exactly! 個啲真係麻麻甚至唔掂嘅女 大部分都好有自信 仲要有仔！有啲仲要條仔唔錯！我超葡萄 但有真係做唔到佢地個種自信 覺得自己冇本錢 個皮頂多都係okay...

樣唔好的人都係
相由心生

好鐘意宅係屋企
行街主要都係行玩具
不過都有女埋下身
好多人成日以為溝過好多女
咁算唔算

真係靚嘅大把人排緊隊約你啦，仲得閑留喺屋企咩

自問唔算靚仔，多數俾人話個樣細個
工作嘅地方太多人，是非又多
加上啲朋友個個結婚後都少咗嘢講
久而久之好少同人交流，宅喺屋企算

我呀天使型毒撚

街市買餸啲呀姐會叫我靚仔

ching又借刀

識得到先得架
都冇朋友
又或者睇其他人唔上眼呢咁岩

唔講以為你講緊我
JAZZ/老歌多
有情調,有旋律既歌
多數係非近代歌

果個就係我

一定係我

不過佢識大部分都係女仔朋友
好少會去主動識男仔
同埋佢係無論個樣定係性格都係乖乖女黎
粗口都唔講多句
最衰都係我爛口搞到佢依家都會講粗口

我個ex都差唔多 未拍過拖 男仔fd都唔多個
可能就係因為咁所以相處唔到
佢對住我就住就住 散左

here有囡囡埋身都唔識把握機會

我朋友
外表文青唔差
內裡毒到出汁

屌 做乜講我

點解呢d無聊post講咁耐，外表好唔好其實好主觀

巴打聽唔聽westlife, 王傑果啲
成日聽啲歌比人話老
我應該生錯年代

喺街長期塞住對耳呢個好中

要塞住耳仔先可以將自己同現實世界隔離
等自己沉喺回憶或自己想像既世界度
要識呢類人 如果你估到佢諗乜
或者你知佢鐘意咩歌，咩歌對佢有特別意義
佢就會開始show佢既世界比你睇

但如果有啲佢鐘意既野提起左
你好似完全無興趣既話
咁就

仲聽緊fly me to the moon
不過可以笑的話不會哭也可以

音樂口味呢樣的確係幾好嘅一個切入點 其實內向嘅人 如果遇到知音 真係會唔同哂

想識

Ocamp無報過

佢就係驚你離開佢先就住就住

巴打咁都想識？

我都係咁
同你差唔多

我覺得最多得有幾個fd，but唔太鐘意social，但係識講野ge

同埋你講果款男仔，可能淨係得大陸電視劇有

終於有同路人

其實我有諗過自己係唔係有
社交障礙/自閉症
但又好似未去到咁嚴重

我會驚 同陌生人講野
同埋去好多人嘅場合會好唔自在

啱呀，去到人多嘅地方就好緊張
覺得自己格格不入
同埋我又生得高，
出街會成日俾人望，勁唔自在

另外唔好話陌生人，同唔係好熟嘅人
講野都好唔自在，完全諗唔到話題

係咪靚仔先俾人望
我仲要無朋友

可能我比唔到安全感佢掛
依家返學見到佢 但已經大家面對面唔出聲
唔知點破冰 但仲要見一排

唔想話自己靚仔咁厚面皮

巴打一個交心朋友都無？
我只有喺好熟嘅朋友面前，
先會無咗唔自在嘅感覺，
而且喺佢地面前會好多野講，
可以完全變咗另一個人。

有時都唔知點解自己會咁

有嘅 但好少會聯絡
始終人地各有各生活
自己又無人會花時間去走入黎
一路都得自己一個

你係咪會覺得自己係人地心目中唔重要，
可有可無咁？
或者好驚自己會打擾到人地生活？

同你一撚樣
有時會越諗越頹

Tg傾下計？

你覺得連登無靚仔？

見過女仔係咁
但結果係連傾計都有時覺得好難相處
好難去配合佢個pace
不過機會都唔係我嘅

求此類仔仔做老公

無用tg呀

大把
不過呢類人極少出街
你想識佢只係得由佢固定嘅某幾位朋友介紹呢個方法

抆完屎既紙巾你唔會拎返黎抹嘴
破唔到冰架啦
再見已是陌路人

好聽啲叫乖，難聽啲叫裙腳仔咁大個人仲痴住阿媽

點解咁似我, 樣算整齊企理
熟frd有幾個, 但大部分時間都唔太social, social太多會好攰
鐘意嘅野相對偏門, 講出嚟怕尷尬, 搭唔上嘴
最近想改變自己, 但覺得好難

我係
又唔係完全唔會同朋友出去玩 但性格本身就係鍾意自己一個多啲
就算唔鍾意social但平時返工點都要social下
好羨慕d人做freelance可以喺屋企做野

女仔痴呀媽有咩問題

仲以為你個fd係男但就算係女仔太痴阿媽都唔係咁好

我會 唔鐘意social 但會買下衫 打扮下

可能因為自己自信太低

朋友個老公就係咁靚仔到出街會俾人問可唔可以合照，但放假基本上淨係同老婆留屋企睇吓戲打吓機煮吓飯

因人而異姐
女仔痴媽媽我又覺得冇咩問題
不過我就唔太痴

別人都叫我做金城武